打噴嚏 => 娛樂片算OK

打噴嚏 => 娛樂片算OK

打噴嚏 => 無睇過小說,所以開頭以為D野係漫畫故事.
基本呢套係愛情加少少科幻英雄片.
設定環境比較科幻.

因商業元素多: 童年故事, 拳擊, 科幻英雄片, 愛情.

變得難以控制, 故事節奏都算OK, 無咩野悶場.
純粹輕輕鬆鬆,其實OK.

不過因商業元素太多, 會覺得佢不倫不類,
幾頭唔到岸.

remarks:
呢套被禁太耐, 林依晨由少女變左少婦.